東方今日又開炮屌柒民建聯！

反修訂《逃犯條例》一役，港府兵敗如山倒，而作為立法會擁有最多議席、號稱第一大黨嘅民建聯，亦成為大輸家。鬼咩，家陣做咗「尊貴議員」，個個身光頸靚，成為精緻骨瓷，點會記得佢哋要「真誠為香港」嘅初心吖。回歸廿二年，民建聯頂多保皇有功，卻未能為蒼生說人話、做實事。
毛澤東佢老人家一早已告誡過大家，群眾才是真英雄，群眾嘅眼睛係雪亮嘅。民建聯個名，改就改得好聽嘞，不過咁多年過去，你有幾何真正見到佢哋「從群眾中來，到群眾中去」？有幾何為民發聲、為民開聲？
呢嗱，都話時間係最好嘅照妖鏡，一場反修例政治風暴，凸顯民建聯只為自己未來嘅區議會選票、立法會選票計算，不惜與政府割席；民建聯主席李慧琼更曾經貴為行會成員，佢未能領導黨員齊齊企出來，是其是、非其非，為政府出謀獻策，為亂世挺身而戰，反而怯於反對派嘅淫威，閃閃縮縮，未戰先敗，未打先降，咁樣嘅第一大黨，連政府出事都幫唔到手，黨員更有籠裏雞作反者，咁就難怪有機構調查發現，市民對大部分建制派政團嘅支持度大跌，而評分下跌最多嘅就係民建聯喇！
正所謂，「為國為民，俠之大者」，民建聯打正旗號為中下階層謀福祉，過去六、七年香港地發生咁多社會大事，期間又係佔中，又係旺暴，民建聯又做過啲乜呢？
例如今次嘅反修例風暴，但見反對派議員穿梭各遊行場所，縱橫各示威險地，撈晒政治油水，出盡風頭。冇錯，即使反對派為吸睛為選票，都叫做出吓汗水、交足功課啊！而民建聯就全部變成佛系信徒，不為國，亦未能為民，做咗縮頭烏龜，懶到出汁，有冇搞錯？
阿哥，今次反修例引起嘅軒然大波，已有四人「死諫」而犧牲寶貴生命，你可以話佢哋太激進，甚至話年輕人太唔珍惜生命，之但係人命關天，反對派政客即使真心也好，做戲又好，起碼表達咗對年輕死者嘅哀傷！而你哋竟然一個都冇走出嚟弔唁，連對死者家屬慰問幾句都慳番，咁唔係叫做失禮係乜呀？如何與「民」建「聯」之有哉呢？
家陣政府面臨空前嘅管治危機，示威、毒禍、假難民潮等惡瘤齊發，尤其係假難民禍港殃民，民建聯雖有發吓聲，都不過係點水蜻蜓，有冇真正落力為港，又點呃到群眾雪亮嘅眼睛？民建聯再「大隻講，口爽爽」，淨係識坐享其成，有負市民期望，到時大勢一去，功夫茶亦只能學魯迅嘆句：「哀其不幸，怒其不爭」，講完！

對於民建聯評分大跌，香港理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強指，該黨回歸廿二年來，社會對其表現有目共睹，尤其近六、七年，欠缺亮麗成績，作為第一大黨，無為民開聲，出事又無幫手，落區又不夠勤力，其支持者多為基層及長者，但該黨在住屋、社福等問題上，都沒有好建議給政府，僅在政府有些小恩小惠出現前，早些知道政策消息時就稱自己成功爭取，市民雪亮的眼睛都會知道，他們只是「抽水」。
未對政府施壓 修例爆發危機
陳又指，近年民建聯議員不夠貼地和不夠實幹，養尊處優，政府推行政策時，該黨又無幫手推動，又未能體察民情，例如修訂《逃犯條例》，發生如此重大危機才如夢初醒，在打擊假難民問題上蜻蜓點水，只是口號式講完就算，敷衍了事，作為第一大黨應有籌碼逼政府做多些，但並無鍥而不捨、大刀闊斧逼政府解決，明顯是懶惰，不夠勤力，認為該黨應就問題深入研究，例如遞交詳盡建議書。

反了反了

廢中廢老冇得救
只求不投土共派

有火

方向報又黎自Hi, 覺得自己地位超然

上錯賊船仲唔開炮咩 大家需知道東方有幾小器

佢有句又啱喎，班保皇狗又唔企下前線？

到底東方係直屬共狗
定真心愛黨

撐狗集會都唔敢去

應該問最近民建聯邊個得罪左東方…

有去，不過低調去，目的係唔想俾何妖騎劫

撞邪

搞咩呀東方

民建聯抵死 兩邊都唔想得罪 結果兩邊都得罪晒
你睇下何君堯幾風騷

依期來自北京北大人南下收風，日日會睇報紙，唔同派內地官員鬼打鬼，梗想拉某啲人落馬，加強自己勢力，之後攞多啲油水

屌佢地唔保皇又唔為民生
好應

真中立

毛澤東：「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」

東方都夠膽屌你民賤聯 顏面何全

民建聯慘成過街老鼠

黨報

鬼打鬼
實際就係偽中立幫自己開脫

民賤聯，出賣香港咁多年，依家先有少少報應，無天理呀！

尋狗

尋廢老

東方式中立—思覺失調

建議民建聯岀議員企係示威者同警察中間！保護警察！！？

想扮中立 收皮啦

東方係江派定習派？

不用大驚小怪
東方不嬲私怨報黎

快啲轟多幾下

東方呢排做乜鬼

其實東方日報 又屌建制 又屌泛民 又屌示威者 又屌警察 又屌高官 又屌後生仔

呢份垃圾報紙其實係咩立場

方丈報睇唔順眼就屌柒你架啦
洗撚畀面

中出路線

四方西路線

阿囝搵老豆老母
（轉）未來48小時，如果本channel達6000名subscribers,我地會公佈一名香港建制派政黨紅人既聯絡方式！

收皮啦東方，人地民建聯有$20食盆菜

扮乜撚野中立

抽水咋

民建聯出黎企前線個畫面諗起都想笑
元秋領軍 琼子鎮中 鼎鼎殿前

三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論

呢d 堅係送彈藥俾我地文宣 ，班廢中廢老最鐘意睇白粉

反乜撚吖
屌柒佢地冇盡力賣港咋

中聯辦連土共都棄埋?
捧班直屬保皇狗?

因反修訂《逃犯條例》事件而導致面臨空前嘅管治危機的香港政府，其第一大保皇黨並於立法會擁有最多議席並號稱真誠為香港的民建聯。

東方近排成日屌民建聯，有無人po去香討bbk分化返佢地

狗咬狗

警賊大公都打架喎，會唔會嫌佢地阻手阻腳打埋佢地架

麻煩得閒推返721既post 上前

同保皇黨一撚樣
大難臨頭各自飛

中聯辦無比錢呀

Push

白粉成為真建設派指定讀物

佢不嬲係親中讚中國反港府

就係因為佢咁既風格 令好多廢老廢中覺得佢好中立

大力推 7.21見

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

所以話，對方一樣唔係咁難攻破。

佢地正一人渣！票債票償！

反乜野
民賤聯又唔係共狗親生仔

send去藍絲grp
叫人罷睇

百份報❌
百屌報⭕️

佢地點敢
試下民建聯落場 死撚左喇

點解東方咁鍾意找那個speed濕9陳偉強

四方報

粉派

鬧嚟有咩用
民建聯冧咗仲有乜乜聯物物聯

係囉 泛民至少都有係前線擋下棍

東方食太多食傻左

我係咪睇緊蘋果！？ 咁勁，竟然講埋有人死，我以為佢地一定當不存在算。

似乎西環想趕走班民建聯，比哂親生仔話事

所以同樣風格嘅文膽黃碌撚 又係靠左屌右屌 令到部分兒登仔當佢教主咁拜

份報紙真係同街啲啊伯一樣
泛民又屌建制又屌政府又屌
存在就係為左屌
毫無建樹

因聯

唔好屌醒佢地啦

因支持政府修例而成為大輸家民建聯
簡稱因聯

多得陳佳同

東方呢排都係咁、扮緊持平中立、
大家要小心

唔理東方定西方，打狗民賤聯就得

文賤聯嚟緊選舉肯定輸到仆街架啦,家陣做咁多野把撚呀?啲仆街有時間都搵定新工啦

有西環撐腰，唔使做任何野/做錯晒野都一樣有選票，怕你麼

個記者係咪食左d黑警幾棍，心心不憤

紅字同白字其實係唔係兩個唔同作者！？

香港市民有眼睇懂思考的

呢條撚屌
究竟全職係教書 定專幫東方寫稿架
乜野新聞揾佢都搭到嘴既喂

呢排咁多呢類文章，又咩警犬屌高層又盛
當笑料睇下算，總之唔好自hi

暗黑系

東方不能信, 、
完

唔係反
證明係棄卒而已

建制派熱血時報

呢篇真係反了

東方班友比人屌唔落力幫上頭交功課炸
而家扮 sai 野交兩份功課

東方屌民建聯只係苦肉計
唔好俾東方轉移視線
勿忘五大訴求

東方比大陸人睇架

我想睇近兩次東方發砲後藍絲既comment

反了反了

721見

呢篇紅字好堅抽下

有時曲直難分，東方前線記者係咁比廢佬警察推撞及打，怒氣爆發？

白份似係想推另一檔上去？

[quote]

得啦, 知你東方最落力啦
俾個勤功獎你好唔好

東方係直屬共狗
律政司司長做得差 屌

政府做得廢 屌

保皇做唔到野 屌

下一步係唔係要課金

係囉, 白字同紅字唔同立場架喎

又幾似

不嬲係典型香港仔，出盡力奶共奶著數，失勢就走人
今次係民建聯，下次可能就係中共
我幾時都話中共唔會信晒香港所謂建制派嘅人，好多都係貪著數貪利益先狂奶共
只係好多人誤以為佢係黨報啫，太抬舉佢啦

東方係想香港愈亂愈好，早日一國一制。大家唔好吹奏佢

推

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

同黃毓民個定位一撚樣

佢覺得之前跟住禮義廉實無死兼有賺，點知形勢急轉直下，咪唯有屌下禮義廉發泄下。

投白票

講呢啲

一早係咁講啦
依家先黎反枱

“尤其係假難民禍港殃民”

“在打擊假難民問題上蜻蜓點水”

打咁大篇嘢原來因為咁

扮民建聯支持者屌鳩東方，分化佢地

小丑泛民

因航 消防 郵政可以休息一下

好過自己文宣同賣廣告

日賣百粉報不嬲都私怨撚黎

邊敢出現場撐警呀...
咪玩啦
一陣成村人抬佢地掉落垃圾桶

因聯因黨

內鬨啦快D內鬨

嗱 我支持啊
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

東方好有影響力，啲廢老之所以成為廢老因為佢佢哋睇東方
（你幾何見有人睇大公文匯）

東方係啲員工大部份都係黃, 稿要含淚寫

利申: 有朋友方向報見工問駛唔駛做違背良心嘅事, 見試個負責人答 有時要, 好多時都唔駛
大家心照啦

以因航嚟睇 睇嚟東方會一世都追擊民建聯

早排日日屌大波樺 尋日出完講野之後轉屌 dba 唔知玩緊咩？

所以我真心支持佢哋班民建聯唔好得把口,
有事一定要企喺警賊面前保護佢哋啊

共狗都有兩派啦

好重私怨味